我地從來都無大台 罷工都應該係個人決定

第一次開po 純粹想大家停一停諗一諗
我無資格屌任何人 亦唔係要分化
但係點解今日罷工要有手足揾命搏
而同一時間有咁多人已經坐喺office呢

罷工係要靠自己
藍絲就算著避彈衣都要返工
咁咪由得佢地返囉
手足有決心罷嘅
大家一齊喺年尾手停口停無視gpa同學業成績
咁樣先係成功嘅三罷

見到自己公司啲豬今日返唔到工都只係入示威者數話咩出面好亂 我個心真係好唔舒服

利申 原本今日都係諗住返工費事俾人嘈
但依家都係罷咗 唔知自己仲可以做啲咩
求保𧙗所有受傷義士平安過渡

香港人冇可能齊心罷工架啦
自發塞爆交通啦

講左幾多次好多人要被罷 又講返呢句野

被罷工係無用架
只不過係比你多日假

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

翻到一半都係罷+1